本港最新失業率6.6%帶動港股高收779點 主板成交破3千億元史上最高

2021-01-19 16:33:44

多左人失業，多左人匿係屋企玩day trade利好大市

是

失業率創新高帶動恒指大升800點闖3萬點大關
香港經濟預料終會改善

失業率升
利好股市

越多越多人失業
無野做 > 炒股 > 股價升

股民人數增加=升

中坑贏定輸

0 沒有參與

全職股民數目增加，利好大市，未來直指4萬點

今次真係全民皆股, 正職都無Q埋, 正職變左炒股

越多越多人失業
無野做 > 炒股 > 股價升 > 拎舊錢去行Donki > 經濟增長

失業又唔比出街，日日係屋企得兩樣野做，
1. 扑野生仔->人口增加勞動力有新供應長遠經濟向好
2. 全職炒股->港股日日創新高

香港好快成為第一個全民唔洗做既城市

中國香港國際金融區股市關你香港撚事咩

香港人係全球最勤力既人之一
3. 夜晚炒美股>美股1日創新高

唔洗訓，失業仲忙過返工